Wij hebben een dergelijk avontuur, zoals een pijnlijke ervaring.
Ik viel in slaap zodra ik had gesloten mijn dagboek.... Plotseling werd ik brede wakker en zat, met een verschrikkelijk gevoel van angst bij me en van sommige gevoel van leegte om mij heen.
De kamer was donker, dus ik kon niet zien Lucy's bed; Ik vloog over en voelde voor haar.
Het bed was leeg.
Ik lire een wedstrijd en vond dat ze niet in de kamer stond.
